26歲支那單程證少妻打完招呼即捱斬 恐毀容！

26歲婦人，昨午離開土瓜灣唐樓住所，打算接4歲兒子放學，卻在走廊梯間遭持刀漢伏擊狂斬，女事主猶如血人負傷奔落樓求救，獲送院搶救，其丈夫向《蘋果》透露，妻子身中多刀，包括後腦及臉部，恐有毀容之虞，妻子亦表示擔心，「佢話出咗院，唔敢再上嚟，好大陰影！」

遇襲女子姓羅，為汕尾人士，於去年獲批單程證來港，與丈夫兒子、丈夫的姊弟及父母，一家七口居於上址北帝大廈一500平方呎單位。其丈夫陳先生坦言，經今次事件後，妻子擔驚受怕，會盡快覓地方舉家遷出。

陳先生續稱，據他所知，涉案男子在上址大廈居約一年多，平時出入亦有與對方「撞口撞面」，「有打過招呼」。事發時，妻子甫出門口，即撞見對方，疑犯問道：「去湊仔呀？」其妻子答道：「係吖，係去邊呀？」疑犯回應指去飲茶，着其妻子行先，詎料卻從後箍頸揮刀狂斬。事件中，妻子被人搶去500多元及手機，陳先生相信對方不是求財，「係想攞命！」而大廈的梯間及天台，亦有血路，而警方亦憑血路尋獲疑犯。

斬人果個肯定係港獨份子啦

已經唔係香港

定畀人斬嗰個先係呀
何律師話齋...

個犯打劫定點

香港優先

做得好

目測佢老公都係單程證

仇家

香港好危險
唔好再落黎

蝗

香港好撚危險架
咪撚黎呀

可惜斬唔死

香港很危險
咪落嚟冒險

替天行道

勇武派

一定又係鍾意食生果班友啦

香港真係多痴線佬